屌 推行動post啦

屌你 比班仆街係咁推 大台唔大台
一邊話有 一邊話無
都可以上熱門
推翻啲行動po得唔得
比班打手推哂啲分化po做咩
你去討論大台就輸啦 理咁多做咩
討論翻行動方向咪無大台囉

機場要人

屌你老母真係燥 我唔信任純打手推po
一定有傻仔幫手推 先搞到咁
唔撚推行動po 推大台po做咩
幾時又變左互相篤灰？？？？
討論翻個運動具體點做啦

由今朝已經洗緊大台post 機場post今朝就無曬

連續三日和你飛集會
8.16攬炒集會啊
禮拜六大埔遊行

推

屌你老母 呢啲po就無人理
大台大台 大你老母
打稻草人 比人挑起矛盾對立 傻仔